新文宣：支持警察抗疫

而家政府不斷推社會上唔同既人去抗疫
家訪，比物資，突擊檢查等等。

中國公安都要親身上前線抗疫，點解啲狗唔洗
佢地有大量口罩，理應幫手抗疫

而家就應該將呢個諗法宣揚開去。

政府無能 警察抗疫

我支持香港警察抗疫守護香港

忠勇誠毅係時候出動！

推